 22  Nawu Yawey marnbom yehyeng rowk dja kawohrnawohrnan kubolkbubuyika rowk kore kaddum dja mak kore kurorre. Wanjh nakka rowk birridjalburlumen Yawey. Mah! Ngaye ngadjare ngaburluburlume nawu Yawey kukange dorrengh ngardduk. 